\begin{song}[remember-chords]{title={Samo ljubezen},band={Sestre}}

	\begin{intro*}
		_{Em} _{Emmaj7} _{Em7} _{Em6}
	\end{intro*}

	\begin{kitica}
		S^{Em}rce veli^{Emmaj7}ko, kakor sve^{Em7}t, \hem {} ^{Em6} {} \\
		n^{Em}asmeh in i^{Emmaj7}skrica v oče^{Em7}h, \hem {} ^{Em6} {} \\
		in bese^{Am}da, poznaš jo tudi ti^{Em}. \\
		V^{Em} življenju mno^{Emmaj7}go je poti^{Em7}, {} \hem \hem ^{Em6} {} \\
		n^{Em}e išči sre^{Emmaj7}če kjer je ni^{Em7}, {} \hem \hem ^{Em6} {} \\
		ko poslu^{Am}šaš, kar srce^D ti govori^{D7}. {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Lahko^G ti podari^Hm samo ljube^{Em}zen, {} \\
		e^Cno in edi^{E7}no upanje^{Am}, {} \\
		pogle^Dj me v oči^H in lahko^{Em} si brez skrbi^A, {} \\
		ve^{Es}m, da isto ču^Ftiš tudi ti^G. {} \hem ^{H7} {}
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		K^{}ar želiš ^si, to ni gre^h, to je ljubeze^n v očeh.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		P^{}oznaš me bo^lj kot se ti zdi^, {} \hem \hem ^ {} \\
		č^eprav zati^{}skaš si oči^, {} \hem \hem ^ {} \\
		ko me gle^{}daš, vidiš to, kar si^. {} \\
		D^{}olgo ča^sa si iska^l, {} \hem \hem ^ {} \\
		k^ar si mi^slil, da je pra^v, {} \hem \hem ^ {} \\
		a na ko^ncu le e^no boš izbra^l. {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Lahko^ ti podari^m samo ljube^zen, {} \\
		e^no in edi^no upanje^, {} \\
		pogle^j me v oči^ in lahko^ si brez skrbi^, {} \\
		ve^m, da isto ču^{}tiš tudi ti^. {} \hem ^ {}
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		Lahko^ ti podari^m samo ljube^zen, {} \\
		e^no in edi^no upanje^, {} \\
		pogle^j me v oči^ in lahko^ si brez skrbi^, {} \\
		\begin{repeated}
			sa^j jo v srcu ču^{}tiš tudi ti^. {}
		\end{repeated}
	\end{kitica}

\end{song}
